法國拎左冠軍 唔知拉比奧特有咩感受

哈 無左佢依然拎冠

哈 樓豬好波

樓豬中學屌過狗